堅尼地城要人

又話7點集合嘅

推

差你一個

定係我去錯出口

召喚